{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:717..737.off2.30__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424428545","data":{"timestamp":" 947424428545"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 3cea00bf-0646-4e00-ae16-6011535295f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff1.24"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 247"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424439061","data":{"timestamp":" 947424439061"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 3cea00bf-0646-4e00-ae16-6011535295f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff1.24"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 247"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424445162","data":{"timestamp":" 947424445161"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 3cea00bf-0646-4e00-ae16-6011535295f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff1.24"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 247"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424452240","data":{"timestamp":" 947424452240"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 3cea00bf-0646-4e00-ae16-6011535295f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff1.24"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 247"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-100..499.3D.diff1.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424458998","data":{"timestamp":" 947424458998"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 7a2d2a44-5207-40e8-9bd4-6ec690fb1183"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff1.24"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Three digit place value "," problemName":" 207"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-100..499.3D.diff1.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424468608","data":{"timestamp":" 947424468608"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 7a2d2a44-5207-40e8-9bd4-6ec690fb1183"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff1.24"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 207"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424468764","data":{"timestamp":" 947424468764"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 7a2d2a44-5207-40e8-9bd4-6ec690fb1183"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff1.24"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Three digit place value "," problemName":" 207"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424495429","data":{"timestamp":" 947424495429"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 7a2d2a44-5207-40e8-9bd4-6ec690fb1183"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff1.24"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 207"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424505062","data":{"timestamp":" 947424505062"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 49bc3f9c-8147-40c7-aa5e-ff09b99f437b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424505291","data":{"timestamp":" 947424505290"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 49bc3f9c-8147-40c7-aa5e-ff09b99f437b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424506254","data":{"timestamp":" 947424506254"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 49bc3f9c-8147-40c7-aa5e-ff09b99f437b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424507550","data":{"timestamp":" 947424507550"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 49bc3f9c-8147-40c7-aa5e-ff09b99f437b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424508952","data":{"timestamp":" 947424508952"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 49bc3f9c-8147-40c7-aa5e-ff09b99f437b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424509049","data":{"timestamp":" 947424509049"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 49bc3f9c-8147-40c7-aa5e-ff09b99f437b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424513659","data":{"timestamp":" 947424513659"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 49bc3f9c-8147-40c7-aa5e-ff09b99f437b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-100..499.3D.diff1.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424519612","data":{"timestamp":" 947424519612"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" bffc3e35-b613-4aba-8a23-f26229dc6dae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff1.25"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Three digit place value "," problemName":" 463"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-100..499.3D.diff1.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424519890","data":{"timestamp":" 947424519890"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" bffc3e35-b613-4aba-8a23-f26229dc6dae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff1.25"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 463"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424519968","data":{"timestamp":" 947424519968"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" bffc3e35-b613-4aba-8a23-f26229dc6dae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff1.25"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":"  Three digit place value "," problemName":" 463"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424525402","data":{"timestamp":" 947424525401"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" bffc3e35-b613-4aba-8a23-f26229dc6dae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff1.25"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 463"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424532723","data":{"timestamp":" 947424532723"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" bffc3e35-b613-4aba-8a23-f26229dc6dae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff1.25"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 463"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424538681","data":{"timestamp":" 947424538680"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" bffc3e35-b613-4aba-8a23-f26229dc6dae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff1.25"," matrixName":" math"," levelName":" 1"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 463"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-V.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424554681","data":{"timestamp":" 947424554681"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0cb5a96d-38b8-4382-9c79-c3ca8ba910a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-V.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_300_300-394-5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 300"," userResponse":" 300"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-V.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424563222","data":{"timestamp":" 947424563222"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0cb5a96d-38b8-4382-9c79-c3ca8ba910a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-V.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_900_5-900-548"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 900"," userResponse":" 900"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-V.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424573131","data":{"timestamp":" 947424573130"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0cb5a96d-38b8-4382-9c79-c3ca8ba910a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-V.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_100_8-942-100"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 100"," userResponse":" 100"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-V.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424580128","data":{"timestamp":" 947424580128"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0cb5a96d-38b8-4382-9c79-c3ca8ba910a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-V.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_800_816-4-800"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 800"," userResponse":" 800"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-V.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424586865","data":{"timestamp":" 947424586865"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0cb5a96d-38b8-4382-9c79-c3ca8ba910a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-V.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_700_8-507-700"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 700"," userResponse":" 700"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-V.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424595300","data":{"timestamp":" 947424595300"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0cb5a96d-38b8-4382-9c79-c3ca8ba910a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-V.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_500_6-318-500"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 500"," userResponse":" 500"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-V.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424602057","data":{"timestamp":" 947424602057"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0cb5a96d-38b8-4382-9c79-c3ca8ba910a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-V.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_600_981-600-8"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 600"," userResponse":" 600"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-V.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424609871","data":{"timestamp":" 947424609871"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0cb5a96d-38b8-4382-9c79-c3ca8ba910a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-V.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_200_200-9-487"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 200"," userResponse":" 200"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-V.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424616688","data":{"timestamp":" 947424616687"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0cb5a96d-38b8-4382-9c79-c3ca8ba910a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-V.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_400_400-4-889"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 400"," userResponse":" 400"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-V.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424623656","data":{"timestamp":" 947424623655"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0cb5a96d-38b8-4382-9c79-c3ca8ba910a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-V.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_400_400-4-889"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424628350","data":{"timestamp":" 947424628349"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0cb5a96d-38b8-4382-9c79-c3ca8ba910a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-V.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_400_400-4-889"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424633695","data":{"timestamp":" 947424633695"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0cb5a96d-38b8-4382-9c79-c3ca8ba910a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-V.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_400_400-4-889"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424639008","data":{"timestamp":" 947424639008"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0cb5a96d-38b8-4382-9c79-c3ca8ba910a4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-V.13"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_400_400-4-889"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424656201","data":{"timestamp":" 947424656200"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 850b53a4-9c57-4128-86d6-630c0458e114"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_485_961-485-926"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 485"," userResponse":" 485"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424668476","data":{"timestamp":" 947424668476"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 850b53a4-9c57-4128-86d6-630c0458e114"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_978_714-276-978"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 978"," userResponse":" 978"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424687929","data":{"timestamp":" 947424687929"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 850b53a4-9c57-4128-86d6-630c0458e114"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_792_566-907-792"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 792"," userResponse":" 792"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424706154","data":{"timestamp":" 947424706153"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 850b53a4-9c57-4128-86d6-630c0458e114"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_392_392-190-505"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 392"," userResponse":" 392"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424722104","data":{"timestamp":" 947424722104"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 850b53a4-9c57-4128-86d6-630c0458e114"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_986_583-986-401"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 986"," userResponse":" 986"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424743515","data":{"timestamp":" 947424743515"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 850b53a4-9c57-4128-86d6-630c0458e114"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_775_775-510-174"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 775"," userResponse":" 775"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424759556","data":{"timestamp":" 947424759556"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 850b53a4-9c57-4128-86d6-630c0458e114"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_465_465-786-367"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 465"," userResponse":" 465"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424778966","data":{"timestamp":" 947424778966"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 850b53a4-9c57-4128-86d6-630c0458e114"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_796_106-117-796"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 796"," userResponse":" 796"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424819040","data":{"timestamp":" 947424819040"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 850b53a4-9c57-4128-86d6-630c0458e114"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_959_738-983-959"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 959"," userResponse":" 959"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424840037","data":{"timestamp":" 947424840036"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 850b53a4-9c57-4128-86d6-630c0458e114"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_979_326-979-407"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 979"," userResponse":" 979"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424849552","data":{"timestamp":" 947424849551"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 850b53a4-9c57-4128-86d6-630c0458e114"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_979_326-979-407"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424854109","data":{"timestamp":" 947424854109"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 850b53a4-9c57-4128-86d6-630c0458e114"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_979_326-979-407"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424859208","data":{"timestamp":" 947424859208"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 850b53a4-9c57-4128-86d6-630c0458e114"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_979_326-979-407"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424866653","data":{"timestamp":" 947424866653"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 850b53a4-9c57-4128-86d6-630c0458e114"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_979_326-979-407"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424883344","data":{"timestamp":" 947424883343"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0a7e3d97-6380-4ddc-a8e0-ad38583ebec3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.15"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_537_537-772-435"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 537"," userResponse":" 537"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424897472","data":{"timestamp":" 947424897472"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0a7e3d97-6380-4ddc-a8e0-ad38583ebec3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.15"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_998_156-998-195"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 998"," userResponse":" 998"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424952843","data":{"timestamp":" 947424952843"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0a7e3d97-6380-4ddc-a8e0-ad38583ebec3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.15"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_786_786-296-433"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 786"," userResponse":" 786"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424971404","data":{"timestamp":" 947424971403"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0a7e3d97-6380-4ddc-a8e0-ad38583ebec3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.15"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_853_689-853-814"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 853"," userResponse":" 853"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424987622","data":{"timestamp":" 947424987622"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0a7e3d97-6380-4ddc-a8e0-ad38583ebec3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.15"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_962_623-962-345"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 962"," userResponse":" 962"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947424999285","data":{"timestamp":" 947424999285"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0a7e3d97-6380-4ddc-a8e0-ad38583ebec3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.15"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_974_974-609-486"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 974"," userResponse":" 974"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425034783","data":{"timestamp":" 947425034783"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0a7e3d97-6380-4ddc-a8e0-ad38583ebec3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.15"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_949_119-949-772"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 949"," userResponse":" 949"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425062751","data":{"timestamp":" 947425062751"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0a7e3d97-6380-4ddc-a8e0-ad38583ebec3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.15"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_559_687-559-960"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 559"," userResponse":" 559"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425069997","data":{"timestamp":" 947425069996"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0a7e3d97-6380-4ddc-a8e0-ad38583ebec3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.15"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_639_162-428-639"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 639"," userResponse":" 162"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425105620","data":{"timestamp":" 947425105620"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0a7e3d97-6380-4ddc-a8e0-ad38583ebec3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.15"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_639_162-428-639"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 639"," userResponse":" 639"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-V.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425143952","data":{"timestamp":" 947425143952"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0a7e3d97-6380-4ddc-a8e0-ad38583ebec3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.15"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_639_162-428-639"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425148958","data":{"timestamp":" 947425148957"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0a7e3d97-6380-4ddc-a8e0-ad38583ebec3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.15"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_639_162-428-639"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425155022","data":{"timestamp":" 947425155022"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0a7e3d97-6380-4ddc-a8e0-ad38583ebec3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.15"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_639_162-428-639"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425160528","data":{"timestamp":" 947425160528"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 0a7e3d97-6380-4ddc-a8e0-ad38583ebec3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-V.15"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_639_162-428-639"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-100..499.3D.diff2.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425168910","data":{"timestamp":" 947425168910"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 4b096821-6a0f-443f-9d14-aac57088dd4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff2.28"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Three digit place value "," problemName":" 250"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-100..499.3D.diff2.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425181207","data":{"timestamp":" 947425181207"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 4b096821-6a0f-443f-9d14-aac57088dd4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff2.28"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Three digit place value "," problemName":" 250"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-100..499.3D.diff2.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425181217","data":{"timestamp":" 947425181217"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 4b096821-6a0f-443f-9d14-aac57088dd4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff2.28"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Three digit place value "," problemName":" 250"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" STARTWRITING"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-100..499.3D.diff2.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425193443","data":{"timestamp":" 947425193443"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 4b096821-6a0f-443f-9d14-aac57088dd4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff2.28"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Three digit place value "," problemName":" 250"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-100..499.3D.diff2.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425199880","data":{"timestamp":" 947425199880"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 4b096821-6a0f-443f-9d14-aac57088dd4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff2.28"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Three digit place value "," problemName":" 250"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 9"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-100..499.3D.diff2.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425205179","data":{"timestamp":" 947425205179"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 4b096821-6a0f-443f-9d14-aac57088dd4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff2.28"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Three digit place value "," problemName":" 250"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-100..499.3D.diff2.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425208688","data":{"timestamp":" 947425208688"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 4b096821-6a0f-443f-9d14-aac57088dd4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff2.28"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Three digit place value "," problemName":" 250"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" write"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-100..499.3D.diff2.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425225672","data":{"timestamp":" 947425225671"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 4b096821-6a0f-443f-9d14-aac57088dd4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff2.28"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Three digit place value "," problemName":" 106"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"place.value:pv-100..499.3D.diff2.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425234535","data":{"timestamp":" 947425234535"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 4b096821-6a0f-443f-9d14-aac57088dd4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff2.28"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 106"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425234751","data":{"timestamp":" 947425234751"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 4b096821-6a0f-443f-9d14-aac57088dd4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff2.28"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":"  Three digit place value "," problemName":" 106"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425239920","data":{"timestamp":" 947425239920"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 4b096821-6a0f-443f-9d14-aac57088dd4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff2.28"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 106"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425246378","data":{"timestamp":" 947425246378"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 4b096821-6a0f-443f-9d14-aac57088dd4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff2.28"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 106"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425251639","data":{"timestamp":" 947425251639"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 4b096821-6a0f-443f-9d14-aac57088dd4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff2.28"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 106"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-H.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425262910","data":{"timestamp":" 947425262910"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 4b096821-6a0f-443f-9d14-aac57088dd4d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" place.value_pv-100..499.3D.diff2.28"," matrixName":" math"," levelName":" 2"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 106"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-H.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425276029","data":{"timestamp":" 947425276029"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" d8ae87cd-d467-4bcf-b766-f8ed26a9c411"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-H.31"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_200_200-496-3"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 200"," userResponse":" 200"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-H.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425284606","data":{"timestamp":" 947425284606"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" d8ae87cd-d467-4bcf-b766-f8ed26a9c411"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-H.31"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_400_400-1-703"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 400"," userResponse":" 400"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-H.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425294560","data":{"timestamp":" 947425294560"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" d8ae87cd-d467-4bcf-b766-f8ed26a9c411"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-H.31"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_100_7-782-100"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 100"," userResponse":" 100"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-H.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425301356","data":{"timestamp":" 947425301356"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" d8ae87cd-d467-4bcf-b766-f8ed26a9c411"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-H.31"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_300_7-300-836"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 300"," userResponse":" 300"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-H.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425307464","data":{"timestamp":" 947425307464"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" d8ae87cd-d467-4bcf-b766-f8ed26a9c411"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-H.31"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_900_762-900-5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 900"," userResponse":" 900"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-H.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425313381","data":{"timestamp":" 947425313381"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" d8ae87cd-d467-4bcf-b766-f8ed26a9c411"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-H.31"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_600_6-600-298"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 600"," userResponse":" 600"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-H.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425319068","data":{"timestamp":" 947425319068"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" d8ae87cd-d467-4bcf-b766-f8ed26a9c411"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-H.31"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_500_5-500-721"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 500"," userResponse":" 500"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-H.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425325264","data":{"timestamp":" 947425325264"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" d8ae87cd-d467-4bcf-b766-f8ed26a9c411"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-H.31"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_800_316-8-800"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 800"," userResponse":" 800"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-H.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425331027","data":{"timestamp":" 947425331027"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" d8ae87cd-d467-4bcf-b766-f8ed26a9c411"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-H.31"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_700_488-9-700"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 700"," userResponse":" 700"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 9"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..800.incr.ADD-100-H.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425337997","data":{"timestamp":" 947425337996"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" d8ae87cd-d467-4bcf-b766-f8ed26a9c411"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-H.31"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_700_488-9-700"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425342203","data":{"timestamp":" 947425342202"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" d8ae87cd-d467-4bcf-b766-f8ed26a9c411"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-H.31"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_700_488-9-700"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425346912","data":{"timestamp":" 947425346911"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" d8ae87cd-d467-4bcf-b766-f8ed26a9c411"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-H.31"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_700_488-9-700"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425352181","data":{"timestamp":" 947425352181"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" d8ae87cd-d467-4bcf-b766-f8ed26a9c411"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..800.incr.ADD-100-H.31"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_700_488-9-700"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-H.32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425370268","data":{"timestamp":" 947425370268"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_775_671-168-775"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 775"," userResponse":" 775"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-H.32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425381469","data":{"timestamp":" 947425381468"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_765_432-765-332"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 765"," userResponse":" 765"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-H.32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425399162","data":{"timestamp":" 947425399162"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_889_889-460-877"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 889"," userResponse":" 889"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-H.32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425414925","data":{"timestamp":" 947425414925"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_869_689-869-661"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 869"," userResponse":" 869"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-H.32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425432660","data":{"timestamp":" 947425432660"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_857_506-449-857"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 857"," userResponse":" 857"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-H.32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425457011","data":{"timestamp":" 947425457011"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_674_674-880-409"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 674"," userResponse":" 674"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-H.32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425479028","data":{"timestamp":" 947425479028"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_867_867-512-585"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 867"," userResponse":" 867"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-H.32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425501320","data":{"timestamp":" 947425501320"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_994_964-195-994"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 994"," userResponse":" 994"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-H.32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425519145","data":{"timestamp":" 947425519144"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_869_869-638-483"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 869"," userResponse":" 869"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-H.32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425539475","data":{"timestamp":" 947425539475"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_949_372-949-346"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 949"," userResponse":" 949"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-H.32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425549058","data":{"timestamp":" 947425549058"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_949_372-949-346"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425563156","data":{"timestamp":" 947425563156"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_949_372-949-346"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425569215","data":{"timestamp":" 947425569215"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_949_372-949-346"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425579450","data":{"timestamp":" 947425579449"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_949_372-949-346"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.ADD-3D-H.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425591424","data":{"timestamp":" 947425591423"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_949_372-949-346"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425597312","data":{"timestamp":" 947425597311"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_949_372-949-346"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425603729","data":{"timestamp":" 947425603729"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_949_372-949-346"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425615869","data":{"timestamp":" 947425615869"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" f4d67ae6-e1a8-4a72-9d60-5e0e21de7d5c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_100..800.rand.ADD-3D-H.32"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_949_372-949-346"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425849223","data":{"timestamp":" 947425849223"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425850188","data":{"timestamp":" 947425850188"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425853181","data":{"timestamp":" 947425853181"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNATAKA"," userResponse":" KUNATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425853716","data":{"timestamp":" 947425853716"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425854364","data":{"timestamp":" 947425854362"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAONE"," userResponse":" YAONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425858418","data":{"timestamp":" 947425858418"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASIKIO"," userResponse":" MASIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425859343","data":{"timestamp":" 947425859343"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YASIKIE"," userResponse":" YASIKIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425863024","data":{"timestamp":" 947425863024"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425863812","data":{"timestamp":" 947425863812"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOMO"," userResponse":" MDOMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425864802","data":{"timestamp":" 947425864801"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USEME"," userResponse":" USEME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425868644","data":{"timestamp":" 947425868644"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425869610","data":{"timestamp":" 947425869610"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425872580","data":{"timestamp":" 947425872580"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNATAKA"," userResponse":" KUNATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425873144","data":{"timestamp":" 947425873144"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425873802","data":{"timestamp":" 947425873802"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAONE"," userResponse":" YAONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425877892","data":{"timestamp":" 947425877892"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASIKIO"," userResponse":" MASIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425878815","data":{"timestamp":" 947425878815"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YASIKIE"," userResponse":" YASIKIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425887839","data":{"timestamp":" 947425887839"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425887958","data":{"timestamp":" 947425887958"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YASIKIE"," userResponse":" YASIKIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425893265","data":{"timestamp":" 947425893265"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425902592","data":{"timestamp":" 947425902588"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425907670","data":{"timestamp":" 947425907669"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 6b71f1ea-7b8d-4e74-9b99-a2fc933ab1db"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_9"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425922235","data":{"timestamp":" 947425922235"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425922744","data":{"timestamp":" 947425922743"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425923549","data":{"timestamp":" 947425923549"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425926469","data":{"timestamp":" 947425926469"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425927027","data":{"timestamp":" 947425927027"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425927791","data":{"timestamp":" 947425927791"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425930754","data":{"timestamp":" 947425930753"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425931326","data":{"timestamp":" 947425931325"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425932112","data":{"timestamp":" 947425932111"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TISA"," userResponse":" TISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425935226","data":{"timestamp":" 947425935226"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sifuri ni bila."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIFURI"," userResponse":" SIFURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425935483","data":{"timestamp":" 947425935483"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sifuri ni bila."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425936196","data":{"timestamp":" 947425936196"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sifuri ni bila."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425939016","data":{"timestamp":" 947425939015"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425939524","data":{"timestamp":" 947425939524"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425940323","data":{"timestamp":" 947425940323"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Moja mbili tatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425943203","data":{"timestamp":" 947425943203"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425943759","data":{"timestamp":" 947425943759"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425944513","data":{"timestamp":" 947425944513"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nne tano sita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425947527","data":{"timestamp":" 947425947526"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425948096","data":{"timestamp":" 947425948095"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425948885","data":{"timestamp":" 947425948885"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Saba nane tisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TISA"," userResponse":" TISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425951654","data":{"timestamp":" 947425951654"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMI"," userResponse":" KUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425951919","data":{"timestamp":" 947425951919"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425952704","data":{"timestamp":" 947425952703"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425955952","data":{"timestamp":" 947425955952"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425956102","data":{"timestamp":" 947425956102"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425961107","data":{"timestamp":" 947425961107"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425966811","data":{"timestamp":" 947425966809"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425982201","data":{"timestamp":" 947425982200"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 25d70a37-53f7-49d2-b680-0b9a0774684a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__numbers_counting_song__it_10"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kumi ni vidole!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:100_1000__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947425993813","data":{"timestamp":" 947425993813"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" ecf459ff-7639-4119-9816-7746d8b76be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_100_1000__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 1000"," problemName":" 1000"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:100_1000__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426014338","data":{"timestamp":" 947426014338"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" ecf459ff-7639-4119-9816-7746d8b76be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_100_1000__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 1000"," problemName":" 1000"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:100_1000__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426016579","data":{"timestamp":" 947426016578"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" ecf459ff-7639-4119-9816-7746d8b76be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_100_1000__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" 1000"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426016842","data":{"timestamp":" 947426016842"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" ecf459ff-7639-4119-9816-7746d8b76be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_100_1000__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 1000"," problemName":" 1000"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426021918","data":{"timestamp":" 947426021917"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" ecf459ff-7639-4119-9816-7746d8b76be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_100_1000__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 1000"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426027154","data":{"timestamp":" 947426027153"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" ecf459ff-7639-4119-9816-7746d8b76be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_100_1000__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 1000"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426037909","data":{"timestamp":" 947426037909"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" ecf459ff-7639-4119-9816-7746d8b76be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_100_1000__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 1000"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426059639","data":{"timestamp":" 947426059639"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGALIA"," userResponse":" ANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426060395","data":{"timestamp":" 947426060395"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426061553","data":{"timestamp":" 947426061552"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAWEZA"," userResponse":" UNAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426062407","data":{"timestamp":" 947426062407"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUAMBIA"," userResponse":" KUAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426063204","data":{"timestamp":" 947426063204"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ROBOTUTOR"," userResponse":" ROBOTUTOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426063689","data":{"timestamp":" 947426063689"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIBU"," userResponse":" JIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426064681","data":{"timestamp":" 947426064680"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426065556","data":{"timestamp":" 947426065556"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ROBOTUTOR"," userResponse":" ROBOTUTOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426066558","data":{"timestamp":" 947426066558"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKUONYESHE"," userResponse":" IKUONYESHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426067012","data":{"timestamp":" 947426067012"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIBU"," userResponse":" JIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426070038","data":{"timestamp":" 947426070038"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANNA"," userResponse":" ANNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426070786","data":{"timestamp":" 947426070786"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426071003","data":{"timestamp":" 947426071002"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426071469","data":{"timestamp":" 947426071469"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIPI"," userResponse":" PIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426071894","data":{"timestamp":" 947426071894"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426074718","data":{"timestamp":" 947426074717"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAZIGAWA"," userResponse":" AKAZIGAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426075173","data":{"timestamp":" 947426075173"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NUSU"," userResponse":" NUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426079763","data":{"timestamp":" 947426079762"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATI"," userResponse":" KATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426085658","data":{"timestamp":" 947426085658"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426086117","data":{"timestamp":" 947426086117"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426086714","data":{"timestamp":" 947426086714"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426087113","data":{"timestamp":" 947426087113"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426087709","data":{"timestamp":" 947426087709"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIMA"," userResponse":" HALIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426103937","data":{"timestamp":" 947426103937"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426104655","data":{"timestamp":" 947426104655"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426105280","data":{"timestamp":" 947426105279"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426106085","data":{"timestamp":" 947426106085"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPATA"," userResponse":" ALIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426106653","data":{"timestamp":" 947426106653"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIPI"," userResponse":" PIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426107388","data":{"timestamp":" 947426107388"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAPI"," userResponse":" NGAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426112638","data":{"timestamp":" 947426112638"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____"," userResponse":" ____"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426118487","data":{"timestamp":" 947426118486"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anna alikuwa na pipi nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANNA"," userResponse":" ANNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426119232","data":{"timestamp":" 947426119232"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anna alikuwa na pipi nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426119446","data":{"timestamp":" 947426119446"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anna alikuwa na pipi nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426119912","data":{"timestamp":" 947426119912"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anna alikuwa na pipi nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIPI"," userResponse":" PIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426120337","data":{"timestamp":" 947426120337"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anna alikuwa na pipi nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426124185","data":{"timestamp":" 947426124184"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akazigawa nusu kati yake na rafiki yake Halima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAZIGAWA"," userResponse":" AKAZIGAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426124640","data":{"timestamp":" 947426124639"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akazigawa nusu kati yake na rafiki yake Halima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NUSU"," userResponse":" NUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426125513","data":{"timestamp":" 947426125513"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akazigawa nusu kati yake na rafiki yake Halima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATI"," userResponse":" KATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426125998","data":{"timestamp":" 947426125998"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akazigawa nusu kati yake na rafiki yake Halima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426126445","data":{"timestamp":" 947426126445"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akazigawa nusu kati yake na rafiki yake Halima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426127042","data":{"timestamp":" 947426127042"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akazigawa nusu kati yake na rafiki yake Halima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426127428","data":{"timestamp":" 947426127427"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akazigawa nusu kati yake na rafiki yake Halima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426128024","data":{"timestamp":" 947426128023"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akazigawa nusu kati yake na rafiki yake Halima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIMA"," userResponse":" HALIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426130559","data":{"timestamp":" 947426130559"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kila mmoja alipata pipi nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426131324","data":{"timestamp":" 947426131324"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kila mmoja alipata pipi nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426131650","data":{"timestamp":" 947426131650"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kila mmoja alipata pipi nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426132267","data":{"timestamp":" 947426132267"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kila mmoja alipata pipi nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426133012","data":{"timestamp":" 947426133012"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kila mmoja alipata pipi nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPATA"," userResponse":" ALIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426133457","data":{"timestamp":" 947426133457"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kila mmoja alipata pipi nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIPI"," userResponse":" PIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426133896","data":{"timestamp":" 947426133896"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kila mmoja alipata pipi nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426136764","data":{"timestamp":" 947426136764"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FATIMA"," userResponse":" FATIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426137120","data":{"timestamp":" 947426137120"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426137748","data":{"timestamp":" 947426137748"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426138223","data":{"timestamp":" 947426138223"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426139382","data":{"timestamp":" 947426139382"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAHITAJI"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426141051","data":{"timestamp":" 947426141050"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUGAWA"," userResponse":" ANAHITAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426141677","data":{"timestamp":" 947426141677"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAWA"," userResponse":" KUGAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426142291","data":{"timestamp":" 947426142291"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATI"," userResponse":" SAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426142875","data":{"timestamp":" 947426142875"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" KATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426143380","data":{"timestamp":" 947426143379"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REHEMA"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426144455","data":{"timestamp":" 947426144455"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" REHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426144946","data":{"timestamp":" 947426144946"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARAKA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_5__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426149660","data":{"timestamp":" 947426149659"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426149786","data":{"timestamp":" 947426149786"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARAKA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426154947","data":{"timestamp":" 947426154947"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426160345","data":{"timestamp":" 947426160344"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426174966","data":{"timestamp":" 947426174965"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" c2e61639-0be4-4d80-847f-a27343f25e13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_5__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426191085","data":{"timestamp":" 947426191085"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGALIA"," userResponse":" ANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426196595","data":{"timestamp":" 947426196595"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426200719","data":{"timestamp":" 947426200719"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAWEZA"," userResponse":" UNAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426201573","data":{"timestamp":" 947426201573"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUAMBIA"," userResponse":" KUAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426202368","data":{"timestamp":" 947426202367"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ROBOTUTOR"," userResponse":" ROBOTUTOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426202852","data":{"timestamp":" 947426202852"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIBU"," userResponse":" JIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426203815","data":{"timestamp":" 947426203815"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426204697","data":{"timestamp":" 947426204697"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ROBOTUTOR"," userResponse":" ROBOTUTOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426205684","data":{"timestamp":" 947426205683"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKUONYESHE"," userResponse":" IKUONYESHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426206157","data":{"timestamp":" 947426206157"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angalia kama unaweza kuambia RoboTutor jibu kabla RoboTutor ikuonyeshe jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIBU"," userResponse":" JIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426209509","data":{"timestamp":" 947426209509"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426210007","data":{"timestamp":" 947426210007"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TIMU"," userResponse":" TIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426210663","data":{"timestamp":" 947426210663"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426211107","data":{"timestamp":" 947426211107"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426211724","data":{"timestamp":" 947426211724"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UWANJA"," userResponse":" UWANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426211923","data":{"timestamp":" 947426211923"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426212677","data":{"timestamp":" 947426212676"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MICHEZO"," userResponse":" MICHEZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426214757","data":{"timestamp":" 947426214757"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426218952","data":{"timestamp":" 947426218952"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426222810","data":{"timestamp":" 947426222809"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426223454","data":{"timestamp":" 947426223454"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426223888","data":{"timestamp":" 947426223888"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426224424","data":{"timestamp":" 947426224423"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TIMU"," userResponse":" TIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426227084","data":{"timestamp":" 947426227083"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426227739","data":{"timestamp":" 947426227739"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426228284","data":{"timestamp":" 947426228284"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426229138","data":{"timestamp":" 947426229138"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGAPI"," userResponse":" WANGAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426229788","data":{"timestamp":" 947426229787"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426230444","data":{"timestamp":" 947426230443"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UWANJA"," userResponse":" UWANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426230566","data":{"timestamp":" 947426230566"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426231230","data":{"timestamp":" 947426231229"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MICHEZO"," userResponse":" MICHEZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426231387","data":{"timestamp":" 947426231387"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426232031","data":{"timestamp":" 947426232031"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMLA"," userResponse":" JUMLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426236822","data":{"timestamp":" 947426236822"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____"," userResponse":" ____"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426242390","data":{"timestamp":" 947426242390"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwenye timu ya kwanza kuna watoto wanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426242851","data":{"timestamp":" 947426242851"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwenye timu ya kwanza kuna watoto wanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TIMU"," userResponse":" TIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426243016","data":{"timestamp":" 947426243016"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwenye timu ya kwanza kuna watoto wanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426243720","data":{"timestamp":" 947426243720"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwenye timu ya kwanza kuna watoto wanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426244264","data":{"timestamp":" 947426244264"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwenye timu ya kwanza kuna watoto wanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426244768","data":{"timestamp":" 947426244768"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwenye timu ya kwanza kuna watoto wanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426245353","data":{"timestamp":" 947426245353"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwenye timu ya kwanza kuna watoto wanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANNE"," userResponse":" WANNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426247881","data":{"timestamp":" 947426247881"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kwenye timu mbili kuna watoto wanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426248525","data":{"timestamp":" 947426248525"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kwenye timu mbili kuna watoto wanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426248928","data":{"timestamp":" 947426248928"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kwenye timu mbili kuna watoto wanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426249332","data":{"timestamp":" 947426249332"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kwenye timu mbili kuna watoto wanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TIMU"," userResponse":" TIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426249917","data":{"timestamp":" 947426249917"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kwenye timu mbili kuna watoto wanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426250401","data":{"timestamp":" 947426250401"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kwenye timu mbili kuna watoto wanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426250937","data":{"timestamp":" 947426250937"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kwenye timu mbili kuna watoto wanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426251433","data":{"timestamp":" 947426251433"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kwenye timu mbili kuna watoto wanne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANNE"," userResponse":" WANNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426254210","data":{"timestamp":" 947426254210"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426254804","data":{"timestamp":" 947426254804"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAEMBE"," userResponse":" MAEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426255429","data":{"timestamp":" 947426255429"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426256144","data":{"timestamp":" 947426256143"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMI"," userResponse":" KUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426256641","data":{"timestamp":" 947426256641"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426256854","data":{"timestamp":" 947426256854"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426257348","data":{"timestamp":" 947426257347"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEZA"," userResponse":" MEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426259648","data":{"timestamp":" 947426259647"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426260473","data":{"timestamp":" 947426260473"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAFUNZI"," userResponse":" WANAFUNZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426261249","data":{"timestamp":" 947426261249"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATANO"," userResponse":" WATANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426263499","data":{"timestamp":" 947426263499"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426263566","data":{"timestamp":" 947426263566"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" MWANAFUNZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426264280","data":{"timestamp":" 947426264280"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPATA"," userResponse":" ANAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426264674","data":{"timestamp":" 947426264674"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IDADI"," userResponse":" IDADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426264886","data":{"timestamp":" 947426264886"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAWA"," userResponse":" SAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426265090","data":{"timestamp":" 947426265090"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426265094","data":{"timestamp":" 947426265094"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAEMBE"," userResponse":" MAEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426269546","data":{"timestamp":" 947426269546"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426270633","data":{"timestamp":" 947426270633"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" MWANAFUNZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426271366","data":{"timestamp":" 947426271366"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPATA"," userResponse":" ANAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426271962","data":{"timestamp":" 947426271962"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAEMBE"," userResponse":" MAEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426272998","data":{"timestamp":" 947426272998"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANGAPI"," userResponse":" MANGAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426278212","data":{"timestamp":" 947426278212"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ____"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____"," userResponse":" ____"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426283857","data":{"timestamp":" 947426283857"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuna maembe makubwa kumi juu ya meza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426284470","data":{"timestamp":" 947426284470"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuna maembe makubwa kumi juu ya meza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAEMBE"," userResponse":" MAEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426285094","data":{"timestamp":" 947426285094"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuna maembe makubwa kumi juu ya meza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426285834","data":{"timestamp":" 947426285833"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuna maembe makubwa kumi juu ya meza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMI"," userResponse":" KUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426286332","data":{"timestamp":" 947426286332"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuna maembe makubwa kumi juu ya meza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426286554","data":{"timestamp":" 947426286554"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuna maembe makubwa kumi juu ya meza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426287050","data":{"timestamp":" 947426287050"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuna maembe makubwa kumi juu ya meza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEZA"," userResponse":" MEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426290115","data":{"timestamp":" 947426290113"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukimpa kila mwanafunzi tunda moja matunda matano yatabaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIMPA"," userResponse":" UKIMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426290500","data":{"timestamp":" 947426290500"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukimpa kila mwanafunzi tunda moja matunda matano yatabaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426291369","data":{"timestamp":" 947426291369"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukimpa kila mwanafunzi tunda moja matunda matano yatabaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" MWANAFUNZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426291774","data":{"timestamp":" 947426291773"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukimpa kila mwanafunzi tunda moja matunda matano yatabaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426292292","data":{"timestamp":" 947426292292"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukimpa kila mwanafunzi tunda moja matunda matano yatabaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426293433","data":{"timestamp":" 947426293433"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukimpa kila mwanafunzi tunda moja matunda matano yatabaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426294095","data":{"timestamp":" 947426294094"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukimpa kila mwanafunzi tunda moja matunda matano yatabaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATANO"," userResponse":" MATANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426294981","data":{"timestamp":" 947426294981"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukimpa kila mwanafunzi tunda moja matunda matano yatabaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATABAKI"," userResponse":" YATABAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426297964","data":{"timestamp":" 947426297964"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukimpa kila mwanafunzi matunda mawili hakuna matunda yatabaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIMPA"," userResponse":" UKIMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426298358","data":{"timestamp":" 947426298358"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukimpa kila mwanafunzi matunda mawili hakuna matunda yatabaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426299253","data":{"timestamp":" 947426299253"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukimpa kila mwanafunzi matunda mawili hakuna matunda yatabaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" MWANAFUNZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426299870","data":{"timestamp":" 947426299869"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukimpa kila mwanafunzi matunda mawili hakuna matunda yatabaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426300765","data":{"timestamp":" 947426300764"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukimpa kila mwanafunzi matunda mawili hakuna matunda yatabaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWILI"," userResponse":" MAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426301555","data":{"timestamp":" 947426301554"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukimpa kila mwanafunzi matunda mawili hakuna matunda yatabaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426302170","data":{"timestamp":" 947426302169"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukimpa kila mwanafunzi matunda mawili hakuna matunda yatabaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426303064","data":{"timestamp":" 947426303064"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukimpa kila mwanafunzi matunda mawili hakuna matunda yatabaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATABAKI"," userResponse":" YATABAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426304954","data":{"timestamp":" 947426304954"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kila mwanafunzi atapata matunda mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" YATABAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426305595","data":{"timestamp":" 947426305595"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kila mwanafunzi atapata matunda mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426306330","data":{"timestamp":" 947426306330"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kila mwanafunzi atapata matunda mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426306866","data":{"timestamp":" 947426306866"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kila mwanafunzi atapata matunda mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426307811","data":{"timestamp":" 947426307810"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kila mwanafunzi atapata matunda mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAPATA"," userResponse":" MWANAFUNZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426308537","data":{"timestamp":" 947426308537"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kila mwanafunzi atapata matunda mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" ATAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426309161","data":{"timestamp":" 947426309161"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kila mwanafunzi atapata matunda mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWILI"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::math.word_problem_6__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426319979","data":{"timestamp":" 947426319978"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa hivyo kila mwanafunzi atapata matunda mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426320112","data":{"timestamp":" 947426320112"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo kila mwanafunzi atapata matunda mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWILI"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426324970","data":{"timestamp":" 947426324970"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa hivyo kila mwanafunzi atapata matunda mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426335465","data":{"timestamp":" 947426335465"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa hivyo kila mwanafunzi atapata matunda mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426358275","data":{"timestamp":" 947426358275"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" 000dc362-6296-4733-9f53-bf84a7653b1b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__math.word_problem_6__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa hivyo kila mwanafunzi atapata matunda mawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426393687","data":{"timestamp":" 947426393687"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_798-533"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426400109","data":{"timestamp":" 947426400109"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_798-533"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426409341","data":{"timestamp":" 947426409341"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_798-533"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426426261","data":{"timestamp":" 947426426261"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_286-274"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426441933","data":{"timestamp":" 947426441932"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_286-274"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426464071","data":{"timestamp":" 947426464071"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_286-274"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426472165","data":{"timestamp":" 947426472165"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_286-274"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426498804","data":{"timestamp":" 947426498804"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_788-442"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426508590","data":{"timestamp":" 947426508590"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_788-442"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" s"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426515408","data":{"timestamp":" 947426515408"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_788-442"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426521030","data":{"timestamp":" 947426521030"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_788-442"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426528880","data":{"timestamp":" 947426528880"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_788-442"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426548272","data":{"timestamp":" 947426548271"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_869-656"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426556644","data":{"timestamp":" 947426556644"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_869-656"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426567315","data":{"timestamp":" 947426567315"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_869-656"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426581659","data":{"timestamp":" 947426581659"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_835-101"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426601644","data":{"timestamp":" 947426601644"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_835-101"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426617820","data":{"timestamp":" 947426617820"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_835-101"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:SUB-3D-H.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426624526","data":{"timestamp":" 947426624526"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000109_162701"," gameId":" cc3e347b-0521-4234-93b6-432754b3e506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_SUB-3D-H.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_835-101"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}